ИГРА Лопни пузырёк

Игра была создана для Интерактивных панелей.
Но также прекрасно работает на ПК и Мобильных устройствах.

Можно запустить даже без сервера напрямую из HTML файла.
Но тогда рейтинг не будет работать.

**********************************
Имя игры: 		Bubble pop
Версия: 		1.0.0
Создатель: 		Heavenly Waltz
**********************************


////////////////////////////////////////////////////////
Создано на:
-----------
Языки: 			JavaScript, Html, Css




///////////////////////////////////////////////////////


Принцип прост. У вас есть 30 секунд, чтобы лопнуть как можно больше шариков.
И соревноваться в рейтинге кто больше лопнул.